616我要300萬

唔求多 300萬人出黎

有冇聽日流程？